{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036698",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2886627616/daegu-2wolhotel-laionjeupakeujeom-digkobeu-gana/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699110665152&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383009&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=84272&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321484722&selectedRatePlan=388932095&expediaPropertyId=90175863&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 2월호텔 라이온즈파크점"
    },
    "text": "大邱2月ホテルライオンズパーク店\\n\n大韓民国大邱広域市寿城区アルファシティ1路4ギル19-7\\n\n大邱の2月ホテル・ライオンズパーク店は大邱で絶好の宿泊施設です。この宿泊施設は公共交通機関を利用するのに便利で、孤山駅と大公園駅が近くにあります。ホテルは42室の客室を保有しており、チェックインは午後6時から夜10時まで可能です。チェックアウトは正午までです。COVID-19に関する制限事項をご確認ください。到着時にフロントデスクスタッフがお手伝いします。チェックイン時にクレジットカード、デビットカード、または現金でのデポジットが必要になる場合があります。チェックインは19歳から可能で、ペットは同伴できません。 客室内と共用エリアで無料WiFiを利用できます。 また、無料セルフパーキングも利用できます。このホテルは全館禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "大邱2月ホテルライオンズパーク店は大邱広域市寿城区アルファシティ1路4ギル19-7にあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何時からチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から夜10時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは正午までです。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "このホテルは42室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの近くに公共交通機関はありますか？",
            "answer": "はい、孤山駅と大公園駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "COVID-19に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "COVID-19に関する制限事項については、ホテルのフロントデスクスタッフにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金でのデポジットが必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "チェックインは19歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "このホテルで利用できるWiFiはありますか？",
            "answer": "はい、客室内と共用エリアで無料WiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料のセルフパーキングが利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、このホテルは全館禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 269,
        "QA": 391
    }
}